（插沙求推介）長假期獨遊去處

是咁的，小弟工轉工由呢家起去到月底都有一段時間，所以想去玩下，時間關係約唔到朋友
各位巴絲有冇獨遊經驗分享番
我就諗過去越南玩下，但一個人去又驚偷野搶野，係咪應該諗番d安全小小ge地方